青春豬頭少年不會夢到懷夢美少女 最新海報公開

係翔子婚紗照呀
注: 本劇場版內容為第六卷 及 第七卷書內容。
二零ㄧ九年六月上映

原圖清晰版

都係麻衣好d

麻衣=雪之下....緊係正

呢張清好多

兩個都好女仔

翔子

咁翔子交比我啦

接住第一季完?

大翔子

Yup

香港有冇得上先

翔子....

咁都有劇場版
大老師都未有啦

我唔需要

香港上一係無曬堆入場特典，一係就比貴啲先有

貴啲唔緊要 有得睇就得

拎大佬帥 呢d垃圾同豬頭比

青春豬頭毒到仆街

麻衣係好女仔

麻衣咁搶手，翔子交比我啦